有冇人聽開sia

新碟
candy cane lane
puppies are forever
好好聽

好洗腦

最鍾意Eye of the needle

嗌到拆聲都好聽係咪得佢做到

hi

係 house on fire